［禍不及妻兒］除暴Go上線啦！全民參與！齊齊幫老豆搵仔！

Telegram Channel:

除暴Go地圖（有機會被Google ban, 所以記得入telegram channel)

遊戲玩法：
自由發揮，玩得高興嘅，tg share吓遊戲圖片嚟大家交流

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

個名正

重溫下

遊戲時畫面

係咪全部都係狗黎？

係，歡迎聯絡補充資料，令遊戲更完善

有個冇#，驚探錯人

好多都無，因為老豆搵仔嗰邊好多資料無地址
歡迎自行double confirm, 再報返上嚟

推爆佢

推呀

會唔會誤殺白警？
老豆搵仔果個有哂發癲相先出料

Pish

推

關愛共享計劃

三X悠亞無碼流出 快做仆街仔

就快中秋節

寄張 中秋節卡
祝佢地合家平安 都好喎

麻包袋

推 一齊玩

個名好撚痴線

pishhhh

巴打咩叫白警？
白就唔會係警。

見到警察嘅屋企人及親友應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢哋都要鄙視佢哋，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢哋嘅良知 喺街見到警察嘅屋企人及親友唔鬧佢哋，就好似搭地鐵見到一班痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

第一條罪：2014年道德危機後仍留任警隊
之後再逐條計
所以現任警察沒有一個是無辜，只係幾大罪嘅分別

除暴 GO
祝你地合家平安

push

[香城online]傳令兵的技巧和心得

咁啱七月
咁啱最近講起徐步高件案
印返張新聞相寄俾每個汪汪唔知會唔會令佢哋留意返多啲時事呢

想幫前線既手足麻煩入黎幫手推！

正

最好加多d涼薄/暴力/淫賤證據
咁樣易d向師奶傳教

有隻狗名，可以點樣喺老豆搵仔grp 搵返條友啲相

個idea 幾好 我會用
但建議可唔可以唔好用呢個中文名
唔好因為佢殺左個警察就拎佢出黎講 佢同抗爭運動一d關係都冇

暴go哥

麻布袋侍候

有白卡朋友周圍跑

接放工 大行動

CLS

點會無
可能佢係第一個最接近官警鄉黑勾結核心真相嘅香港人
佢身邊嘅人 （李家超、游乃強）到而家仲活躍緊依兩個月嘅政治風暴入面

除暴Go!
個名好正!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

和理非可以屌柒D狗, 勇武就...自由發揮啦

不得不推

a 7-1545
B 15-2345
C 23-745
d special

自行參加

有冇辦法加埋個警察犯過既事?? 可以既話都只想集中搞壞警察

老衲打算效法pokemon go推出收服黑警遊戲--除暴Go

衲dee 兩年前講既野終於成真

正啊 有無得整埋app版
發現屋企附近都有狗竇

倒不如…

除暴 GO

.

無一隻黑警係無辜

不能不推

好撚勁
我覺得goolge好快bam

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

今日ban過一次，但我地會無限復活

加油 支持除暴GO

推爆你班黑警老母西

食住個勢
可以做一隻本土特色糕點叫 [ 除暴糕 ]

仲要幫小朋友搵爸爸

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
開學第一堂要教嘅字係個「警黑」字。
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact checked嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

認同請推post/討論
[跪求文宣急入] 攻心2.0 - 開學日去學校門口派黑警濫暴傳單

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並打中記者(角度1)

(728)(NG)警察使用燃燒彈，並打中記者,記者：屌你老尾 痴撚線(角度2)

(728)(NG)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

(728)(7仔)警說沒委任證沒搜查令都可以入店內搜查，但被職員堅決拒絕，警並警告店員不要阻差辦公， 否則會拘捕。

(728)(7仔)擋警員「無令」搜查 便利店職員遭警扯甩口罩

(728)(蘋果)記者問到為何仍要繼續守住防線，示威者回應「光復香港 時代革命」。

(728)(蘋果)防暴警無差別推跌途人

(728)(NG)元朗勇猛阿婆單挑指罵黑警勾結黑社會

(728)(RTHK)制服示威者警員暴力扯下口罩並且疑踩示威者手

(728)(RTHK)多名警員從不同的制高點向下開槍，包括林士街多層停車場及上環一帶的天橋。

(728)(RTHK)港台整合

(728)(CUSP)阻止記者拍攝。更疑似以粗口指罵，最後舉起中指。此外，也發現警員將委任證反轉放於背心的口袋裡。

(728)(外國勢力)有外國人係佢屋企拍到黑警主動暴力突擊示威者

20-14-228-22)先生/小姐，我而家根據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。Repeat 到佢出示委任證。

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推
巴打 參考左你個post

聽講警嫂冇狗屌時會寂寞，等我地出馬既時候到啦

pish
將大型搵仔post推哂上去

好正！
行街街順便搵狗嚟撚

pish

我愛打機 光復香港 時代革命

點解唔叫Popoman Go?

Push

勁鐘意個名

。

個名

會唔會加相

加相加相

加相嘅要靠大家幫手搵相報料

唔好推呀

禍不及妻兒呀!!!

除暴go

除暴go

麻 包 袋

麻 包袋

留名跟進

除暴go

但個地圖成日show唔到

我要罷工

香港人要罷工

唔知道寄信比佢地又如何呢？反正都要做文宣

貼街招

呢個好玩

上線啦

屌，講咁撚耐，圖都未能見過一張，45個手足已被捕，人地仲耀武揚威中

好想 保護警察及其家人之安全

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

痴撚晒game
扯晒旗迫不及待想玩玩了

香港人8月5罷工

俾google del咗

復活了，入tg channel留意最新地圖

小心留低指紋